安倍指現時非協調習近平訪日時機 平息疫情最重要

國家主席習近平國事訪問日本受新型肺炎疫情一再延後。日本首相安倍晉三認為，現階段平息疫情比甚麼都重要，至少現時並非協調習近平具體訪日日程的時候。

安倍日前在國會說，正觀察香港局勢，對於北京就香港進行國家安全立法，深感憂慮。他形容香港在經濟聯繫及人文交流層面，都是日本極為重要的合作夥伴，香港能夠維持「一國兩制」，以穩定及民主方式處理事情，非常重要。

近期絕對係要開戰
美國印度日本同盟

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

c